大家入黎放低你手機相簿最近期一張食物相丫

仲有冇

單點？

幾錢

仲係咪12蚊

往事只能回味

性價比極高

邊間 好吸引

係

明嘅

18區都有得食

龍脷？

好過去美心東海堂果d 動不動都over 10蚊先得個空氣包

加油

楊枝金露？

冬瓜煲排剛？

好耐冇食

煲肥豬肉
消暑呀

椰汁芒果西米露？

夠唔夠飽

叫將多杯先拎倒咁多奶

網址

叻哩農夫包 正

買翻去整冇喺果度買咁好食

自己煲？

Hi

屋企人

芒果奶凍

壯陽苑？

好吸引 幾錢

窩呼？

好正 邊間

75. But Ng hao eat. From 翰林

Hi hi~

呢間我會淨食甜品only

都係唔夠飽

仲未有人po屎 奇蹟

好似冇乜餸咁既 但好大碗

有冇包野飲

炒得好靚

咁放棄佢

呢個係咩style

Of course la!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

泡芙

第一次自己整真心幾好食

如果呢張計食物既話就係呢張
已經係幾個月前

窩夫井字形

呢張計唔計

上便幾十張同得三張圖係正常
生果盤牛扒egg Benedict
正常人健康飲食同食屎狗嘅比例真係可怕⋯九成圖片都係高糖高鹽多油勁高CI 燒味肉果啲就全部都係濕鳩打針荷爾蒙大陸垃圾肉，你哋個口同啲屎一定好撚臭
好心你哋俾返少少質素似返個人啦😧
其實食少啲垃圾慣返做人就唔會再想做返狗
七年以嚟刻意避開糖分少糖，基本上我連餐後甜品都冇乜胃口想食因為總係覺得好多糖，更何況俾錢買嗰啲垃圾零食，慢慢對依味野就會開始無胃口

炒蜆

琴日喺連登見到忍唔住save低

。。。

好耐冇食了 仲係咪4蚊盒

睇番先知原來自己好耐無試過相機食先 呢兩個月黎好似行屍走肉咁 食咩都無心機影相
呢張相已經係七月頭個陣影落

好耐無食過好野

頹爆

828有位兄弟派仲熱架

食tg

今日$11咋

點解咁樣配搭…

咁dry

好warm

個心太軟係咩味?

碟牛腩未嚟，我手快影完，之後又唔記得影埋碗清湯腩

冇撚野啊 咁既post上熱門

831

大角咀？

見到咁多哥哥姐姐有咁多好嘢食，不如聽日831食少日好嘢，岀黎同我一齊啦

liquid sugar

催淚蛋啊

谢谢你支持撑警企业金拱门
祝你永世都是中国人🇨🇳

Moreish & Malt

仲食金拱門 食茶木 冇撚野下話

菠蘿油，牛油打孖上

肉波，唔係幾好食

早日康復

以為係141假9

起底post

服務員好好態度
[i台mg]

甜品嗰隻河粉嚟

我買6蚊

摩屎

你係邊度食

莆撻好食

[img]https://na.cx/i/1qSepyj.png[/img]

做咩同紅豆冰撐檯腳食條女

清真牛肉餅?

Yes,爆汁

屌咪撚推堆d日常post上熱門
請羨善用不推文功能

灣仔

叫緊雞?

上星期去長洲，一個大媽都無，空氣都清新啲

抗爭到而家都冇乜食過好東西

輕鬆一兩日插得細力啲

咁多傻仔暴露自己行蹤

利伸唔係我食

呢間堅尼地城
西營盤嗰間Fish&Chick係良心小店
又好好食
大家多多幫襯

不推文

邊度

咩嚟㗎

水煙姐，水煙姐

係你老母個閪黎既
不過為左保護都係唔post

咩名

京都站十樓，個碗上面有名

仲以為香港嘅 睇落有板有眼 原來日本野

食唔落

榮發

好正

單你老母臭閪，散叫呀

隨手影

我住柴灣，想食都冇得食

勝利牛丸丸腩米

Dan Ryan

連續第三日食細個唔識欣賞

有冇人放TG?

食過返尋味
打算831灣仔食完5guys再行去中環食shakeshack

胡椒炒蟹

飽到嘔

工廠區頹飯

抹茶吉士包 自製

咁多個最想食呢個

邊間?

邊間？

係日本食港式茶記

譚仔？

流口水ing

好想食

貴格唔好食

而家好貴 近期喺德福食左個成40蚊

成本幾蚊？

你有冇擺入口先

嘩 呢個咩名堂

我食親都瘋狂落黑椒

我起碼兩年冇食油雞

邊度食架

葵芳13蚊雞 窮L

中式石頭飯🤔

澳茶？

傻仔

係咪燶左d

日本餐廳黎架
咩咩燒雞飯

自家制？

下次約埋

雪櫃大集燴？

新式開蛋器？

九龍城間間泰菜都整得唔同味

KFC?

咩價口

yes

混醬？

Take care

自己整

尋晚喺馬辣食左碗

香港食過一次咁大把

時代革命

記得戴好食具

午餐？

光復香港

頹到呢

巴斯

相由心生

7.5

焦點喺杯酒

譚仔嘅麻辣豬肚

7月頭食天氣一流

我好想食

呢間咩黎

呃定食

苦行僧

牛角？

埋單金唔金

厚切

起碼實年冇食

宵夜？

香港人加油

杯雪糕特登倒轉？

大部分港人呢排都食過

白咖哩

未飲過呢間

燒？

好撚難食都要食

邊度食

呢幾粒咩名堂

唔夠，之後食多底雞蛋仔so9sad

差隻蛋

not九龍城喎ching

主食定小食

隻蛋好吸引

個形狀

男人食荀會臭

好豐富

ching 呢d圖都放得落電話

好邪惡

好耐冇食
有冇加價？

個飯夠哂油香

呢碗咩名堂

芝士三文魚？

呢間我未食過

街坊加油

嘩 飽過正餐

飽哂啦你

香港食？食完個頭痛唔痛

荃灣有兩間賣3蚊碗

加杯啤酒一流

大家樂性價比真係愈來愈低

831 港島見

一個份量？

蛋白質鐵質豐富

健康mode

仲要係放題

溝粟米食？

飯上有紫菜就一流

幾多成熟

齋？

個麵咩湯底

好少可見分離體

好多汁

個湯底好似好正

咁多火腿

一個人食得哂？

支持自家制濃湯

呢個咩名堂

凍食定熱食

邊間

大排檔必叫

大家樂？

獅子頭

煎牛肉餅？

中學早餐必食之一

冇煙既

睇唔倒

DLLM

放題？

左下係咩黎

未食過 下次食甜品搵吓

咩黎

我鍾意香芋味

芝士？

Kfc最好食係葡撻

邊間 d肉幾靚仔

碗飯咁dry

多士？

芝士撈麵

咩名堂

賣相好似一般

屋企飯最好食

個湯底係豬骨？

個公仔好得意

幾多個人食

P圖到呢

咩包

呢個想試

賣相一般

乳酪？

夠哂飽

正呀喂

好肚餓呀

邊度黎 正到

深宵治癒

好似警鐘

發完夢就開飯

串燒放題

一田韓國炸醬麵

自己整又健康又好食
出邊啲面包太多添加劑

係日本食嘅

手足

用個康寧碟墊煲😳

呢間無下次 咁嘅價位應該值得更好

Amber

正呀

浸死左

個湯濃唔濃

至愛之一

麗都，係溫哥華

藍梅

墨魚？

嘩 幾錢同邊度

做乜dl我張圖

最期待既畫面

好吸引

邊間食

幾多年前

請你食飯

咩味道

通乾淨未

背景邊度黎

好唔好味

好似唔太夠汗

未食過呢種

我都想試吓咁食

發發聲

價錢？

名古屋大須商店街個頭

唔洗啦ching留翻嚟買餐券啦，我唔小朋友係冇咩心情食好東西

銅鑼灣牛禪

係幾濃

台灣無老鍋

觀塘，紅磡都有，不過我淨係去過觀塘嗰間

見到poster 已經叫左，無睇幾錢 不過間餐廳都係中間價位，唔貴

蛋白全餐

女友整。

隱家拉麵
原味沾麵

麻辣味噌拉麵
日本個間好出名

我唔食得好辣
食小辣小麻
幾好食因爲佢唔係死辣
辣得嚟仲食到其他味

但其他巴打食咗都話香港水準一般
唔夠辣

拉 麵 / 沾 麵 集 中 交 流 區 ( 7 )

sry 1999

Chorizo baked eggs

係咪減肥餐單

你女友真係好錫你

點解我附近7-11 冇

呢碟應該$150咁上下
啤酒唔記得
其實係幾貴lol

呢間係邊度 好貴？

泛亞

八爪魚

沙田Parkview 只係咁嘅價錢食咁嘅野唔抵 值得更好 怪自己見到有位就衝入去

主食啦 重有碗飯

松屋

7仔定ok

個配搭幾特別

燒得好靚

飽到呢

有翼？,進化

叫玩具屋 係天后 好好食

自己整都咁靚

邊敢食

好似好少河粉

咁足料

咁大份 幾多安

完成品？

冇乜煙既

冷麵？

不能食用

濃到咁

個飯掂唔掂

左邊果舊係咩

呢碟幾錢

隻雞脾中左幅射？

燒燒賣近年好興

隻碟好得意

呢set幾錢落樓

麻甩佬最愛

Sushi Zo

唔開邊食爽d

幾錢個set

港式好牛者

終於出現了

點食

多唔多汁

炒一碟分3日食 定連續3日都炒一碟

產地喺邊

炸蟲蟲

呢個早餐飽一曰

好似好清

足料抵屌

我上星期都食完

味道如何

有埋海膽就gdfit

韓系？

你食量好細

我欣賞個爐

一個人食？

真係好頹

饅頭？

要整咁耐？

同老婆食

好頹

我知
不過仲有啲頹到我食唔落所以先去食呢碟嘢

呢個叫咩名堂

加拿大鬼佬野野

榮式？

我都想食

個汁如何

而家kfc d 飯通常比好少汁 屌佢老味

日本風味？

我都成日食

最緊要個味道

但好似豉椒雞球

享受人生

川味意大利飯配素叉燒 @OVO Café

最鍾意多汁

未食過譚仔

時時食？

燒鴨好瘦

我鍾意食炸魚多d

Free Hong Kong

公司Pantry攞嘅

正常一個女仔食量都唔夠

我係師妹

邊個國家

兒童餐？

呢個有諗法

呢碗幾銀

台灣野賣飛佛

有埋燒餅就perfect池

她似好乾咁

唔介意
大滿足

百福？

一張諭吉找返少少銀仔

有冇酸梅牆

外國

剛食完 而家食個老麥 一陣出去再食

我起碼半年冇食住家飯

好少見切粒

有埋芝士被餅就正哂

食得咁清

同意

嘩 未食過 味道如何

咁的式

東星？

有冇落辣椒油？

蔥抓餅包香腸

放鬆點

補充多點體力

幾多個人分

紅碟$12

可以食倒幾多串

有冇加杯清酒

醫院？

蒸蛋？

出面果d仲要係空氣包

冇芝士？

好味但好貴

睇落好正

咖哩？

支持自家制

貴唔貴

湯底好似好正

個爐個款好似

好sweet

即係幾錢

我有密集式恐懼

300g好似1000-1200左右 唔記得了

好味過吉野家？

香港仲有appolo架咩

自己一個？

羨慕死朕

我未去過名古屋

個配搭咁特別

係呀 a&e

幾錢碗

喺邊食

馬會啲野食係咁上下

30

已經out 晒嘅髒髒包

第一張飲茶相

呢間係咩

lm

沾麵

我下個月去食

呢碗咩黎

我食左八串倒😂全肉好膩

原來無

邊一間

係
又貴又食唔飽，我起碼要食兩個
其實面包唔難整，係要多少少時間等發酵

米線

推到1001

有
紅色嗰撻

係有點小貴 家庭裝會好啲

未真正去過韓國 食比較唔到不過就幾惹味 偏鹹

海南雞飯

求食譜

睇你叫咩食
有人會叫二人餐 散叫，我就埋單2000
有一個set係直接接近2000$ 不過1500$個款都夠食

正

咁你唔好去食魚子醬

千両

留名得睇馬桶+屎相

自己都要食好d

兩餸飯
即炒好夠鑊氣

美國

唔多
勝在夠厚
不過返到屋企好口渴
應該好重味精

軟餐包（約45克一個）我整左5個
高筋麵粉150克
牛奶75克+10-15克水
糖9克
鹽1克
酵母1.5克
牛油7克

首先張麵粉，糖，鹽，酵母（注意唔好比酵母掂到糖）放晒落個大兜到。
跟住落左牛奶先，攪一攪佢，再用手搓成面團。
你會發現仲有好多粉未濕晒，唔緊要。每次加少少水搓個面團，仲知唔夠水就加少少水落去。
（千奇唔可以一次落太多水，如果唔係好難操作）
大約8-10分鐘到就可以放牛油落去搓多5分鐘到。
你會見到面團好光滑，柔軟度就好似你耳垂咁。
咁就可以滾圓佢，收口向下。發酵大約1粒鐘左右
詳情可以參考馬田哩個方法

發緊酵既同時你可以準備抹茶吉士

大約係咁，我整既時候無磅份量

最後面包焗完放涼再擠啲吉士落去，或者你都可以打橫切開再搽啲吉士落去，搞掂
希望可以幫到你啦

鬼金棒
銅記sogo後面

意樂

個雞王飯啲送少左
不過二人餐用卷都抵既

茶記食蒸魚

船皇 不過麵好小要加底先飽

去openrice搵啦！
仲有好多分店

下午茶 51蚊有飯有蝦棒有野飲

以前好似47,加左4蚊

6人放題

Lm 有機會跟住整

細佬今朝炒既

yes.....

好寫意

對住依個景食野真心正
日本？

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

自己踩上廣州的晚上一餐

婆婆最後一次親手炮製既盤龍鱔

婆婆希望你係另一個世界一樣開心

a bit spicy...

嗚

yes
日立駅

日式咖哩

apm food court 無記錯75

YOU JUMP
I JUMP!

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

ching 食左條女定飲左杯奶茶

自家製小丸子

好香，依間咖喱值得推薦

福喜殭屍肉 食撚死你

間嘢喺沙田，可以順便食完之後睇連儂牆

邊間 好似幾正

咁你唔好食肉啦
肉唔係健康飲食
自己上netflix睇what the health

支持巴打

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

有消防巴話消防處講大話
其實真係開始成件事都好可疑

但大家依幾日不斷講嘅時候
有無諗過去做啲咩去prove呢？

大家幫手諗辦法攞831當晚cctv好嘛

推

巨腸

好靚

大陸？

滿足？

唔洗同d垃圾勞氣

貓貓有冇食哂

有冇落黑椒

同一張相見好多次

茶d？

食物圖在。。。?
緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

五大訴求 缺一不可

邊間同幾錢

睇唔出咩黎

幾多人食

炸魚皮

叫咩名

何必呢

一個食足全日

淨食cake都飽

渡小月？

香港人 加油

自己整？

有冇點豉油

記唔記得叫咩名

我最鍾意食pizza

濃味嗎

堅正

咁細件

翡翠明珠廣場

係呀！好大件apple pie

點解我要凌晨3點睇呢個post
好肚餓呀

係德國食嘅豬手

灣仔牛霸

阿活

呢間啲肉好垃圾

京都一芳園

謝師兄

咁就去食啦

脆唔脆

牛米？

幾蚊

個湯掂唔掂

竟然

即係邊間

羨慕 ing

我冇一款食過

而家唔洗食啦
美心都不了

大約100
食到好飽

太咸

飽架
仲有3粒炸雞

咁你應該餓死左

美食展黑松露pizza

燒鯖魚定食

French toast 加雪糕

係香港分店食
你都可以

Thanks

homemade

vegemite?
師兄住澳洲？

脆,但唔太鹹

以前好食d

近鏡係咩堡

我鍾意食粗麵多d

意大利飯？

個樣麻麻地